涉嫌誤導警務人員 林子健大角咀被捕

民主黨成員林子健報稱被擄走事件峰迴路轉，他被懷疑「作故仔」，警方西九龍總區重案組經調查後，今凌晨零時半在大角咀以涉嫌誤導警務人員罪名將他拘捕。據了解，由於有「天眼」片段顯示林上周四(10日)曾在砵蘭街近咸美頓街出現，中途突然戴上鴨舌帽、口罩及太陽眼鏡，其後轉入彌敦道方向，未見有人被擄走的情況，故警方採取行動。

林子健報稱被擄走事件發生於上周四(10日)，當日下午約4時到砵蘭街光顧球衣專門店，在附近街口被人迷暈擄走，報稱自己在鄉郊地方被「打醒」，雙手被綁，並被人用釘書機在雙腿釘上21釘，翌日凌晨在西貢沙灘醒來，乘的士返回家中，惟事件曝光後被質疑疑點重重，包括事發後未有第一時間報警及到醫院「拔釘」，返回家中隨即沖澡洗衫。

直至昨晚事件有新進展，傳真社取得9段閉路電視片段，林不少講法均與片段顯示有出入，更發現林子健全程是獨自一人離開砵蘭街，其後安全轉入彌敦道，全程約3分鐘均未有被人擄走帶上客貨車或擄走。林子健接受傳真社查詢時，稱該遮蓋面容的男子不是自己，聲言當日沒有戴過口罩及鴨舌帽，形容事件匪夷所思。負責調查案件的西九龍總區重案組探員，今凌晨在大角咀以涉嫌誤導警務人員將他拘捕。

哇

劇本咁

黑警政治迫害

黃絲豬炒車

撞到嘭嘭聲

民主黨大埔年

民主黨

小心駕駛

留名

獨派好早踩BREAK保持2秒距離

黃絲豬撞晒車

竟然係咁

民主黨咁黎自爆

隨時個黨俾佢過埋一棟

開記者會係行得最錯既一步,都未撚了解成件事

俾哂位親中廢老入

豬隊友

鬼

但嗰二十一口釘點解釋先

條友有精神病前科

民主黨已經唔係炒車 完全係墜機全滅
狼來了一次就返唔到去

睇嚟民主黨今次可以收得皮等滅黨啦

兩個律師信個肥仔身上所謂嘅證據，未知真相就信到十足，佢地點撚樣做律師㗎

自己釘上去諗住玩苦肉計咁囉

精彩囉，白鴿黨自己撞牆，成為香港民主千古罪人

前言不對後語,證供完全唔可信,唔拉你拉邊個

你即係話連登仔係港豬姐

我不嬲都話香港律師係垃圾

民主黨今舖炒車炒得好甘

一地兩檢變成大直路

報得警

據說連登有個post入面仲有忠堅份子係度撐林子健

快啲安已不，似係真痴線

但係張圖個度好似係馬鞍山黎架wo
利申：行車保持兩秒距離

咪你lo

咁一開始又好難證明佢講大話嘅
又無權check CCTV
係後尾警方查先越爆越多嘢啫

老鴿踩迫力無撚用架喇
班黃絲豬下下踩恆油踩到貼實地板

老鴿係就一早企硬迫佢報警先好開記者會
可以鐵頭何被人斬嗰次條友幫佢手
搞到一時心軟

政治係咁玩架啦

[#FF0000]呢招請豬入瓮高，港豬大中狗仆街，一地兩殮黑警共狗獻世贏盡呀！！！[/#FF0000]

想用啲啲方法幫老共洗底🤦‍♂️

嗰班on9

睇完傳真社條片信林子健講既野係真既

如果白鴿仆街 對獨派黎講可能係好事
第一代左膠終於要收皮

老共叫白鴿做場大龍鳳 等d人對飯民無哂信心?

民主黨野...真係堅定可信

俾人釘完返屋企食飯沖涼洗衫
警又唔報 仲同佢癲？

班飯桶一向撈政治油水都算
今次一鑊叫起成個泛民公信力
任你幾大聲反駁都好 輿論唔會有情講

幾年前已經歸順
根本就係棋子

抵啦死肥閪

如果你繁忙時間0係旺角比人迷暈夾上車，實點都會有線索留低。而家周街都CCTV, 你點作呀

釘係真嘅
但故事亦係支共畀嘅

峰迴路轉

獨派？邊度仲有獨派？睇過

有人炒晒車之後轉軚

而家要討論既野係佢一個人做，
定全黨夾埋一齊做

真係情何以堪

毒撚到以為戴口罩就無人認到

你炒車多喎

題外話
點先叫誤導警務人員
當年英皇報警算唔算誤導警務人員？

大家唔好抽水住，單野實會火燒連環船，
輸左個成個勢，唔只係無間道自爆咁簡單。
點都要諗對策點收尾。

慈母咁撚落力查就知一撚定假啦，條肥撚個樣點睇都禮義廉樣

從來無炒撚晒車 收皮啦你

有人隔離POST堅持林生係比中共捉
宜家又話係劇本

要做佢嘅話佢有cp都仲可以啦
有棋俾支共上喎
啲網民又柒下柒下信晒

冇得證明咪唔算

岩岩唔係話有議員聯署比保安局咩
撞晒車？

笑死

拉埋泛民 正氣黃絲攬炒最好

今舖民主當柒到應一應架喇

支共果然識捉香港人心理
只要有車撞睇，事實係點冇人care

成班撞哂車

扮絲打心理變態(炒車撚)

你話係咪係囉
連登仔

據悉，警員翻查當日附近的閉路電視，清楚顯示林子健安全上車離開旺角

警犬見到佢上埋車

販民打手有冇野想發表

好彩兩日前冇企錯邊

咁信一個幾廿年戰友又好正常，
係估唔到條針插得咁深，諗damage control都唔得掂。

有埋八達通 班特工撚可以早抖

成班炒哂車

而家扮緊假膠啦人地

自己釘自己 但鴨舌帽加口罩點證明係佢

廿二名民主派議員聯署：要求保安局局長李家超盡快會面 討論懷疑內地人員跨境犯案事宜

你死你事呀
仲要拉埋你兩個手足馬田阿仁陪葬

一check八達通搞掂

胡志偉半夜起身call會啦嘛

見面講下愛回家劇情算啦

CCTV影到應一應

算吧啦

想睇班泛民上去點樣畀保安局當狗咁撚

一個 林子健 炒起晒全班民主黨
佢應該係獨派人士黎

你搵到個post我話堅持林生係比中共捉 我叫聲你做契爺呀垃撚圾獨醒撚

痴線，警犬效率係咪咁高啊
傳真社一爆料，轉個頭就拉人

話緊
扮絲打心理變態(炒車撚)呀
醒目

毒果d黃絲豬仲講緊個肥仔係比人屈
炒車炒到頭破血流都唔悔改

樣樣証據都唔到林抵賴咁

FB大量ff撚仲撐緊

傻仔，啲片都係差佬流出黎，一早夾好料架啦

支那最叻未審先判
見你輿論係佢嗰面就係咪都拉咗先啦

又關我事

最初頭話做場大龍鳳係我講 條友和應

竟然三個都有戴帽

點都好 都好過波台班垃圾的

憤青

撐佢個d諗緊乜

痴撚線

笑還笑

如果今次佢真係鬼
銅鑼灣書店事件 郭文貴所講
真係又發生類似事件
實俾建制用今次件事
黎話本土 泛民作故仔

好撚憎白鴿
但今次單野 真係唔想炒車

單野真係冇心情抽水，
咁爆法，冇人可以獨善其身。

中共係就係充滿陰謀
但呢隻人形豬有咩價值比人搞

係高就早過傳真社爆料就捉左林子健喇
除非之前警察係hea做野,閉路電視都無去睇.

有冇人可搵返果廿位尊敬既議員個名單出黎鞭屍

想引泛民出醜
呢d cctv一日齊晒料 佢偏偏唔放出黎
連日動員大搜捕

同一貫支那玩嘅未審先判一樣
傳媒爆料，警察高調拉人

睇住嚟，之後就會叫林子健做訪問道歉，之後東張西望又轉播，cctvb又轉播
再加鹽加醋宣傳中共點好

成件事就好似一個一定會串煲既超級大話咁

我好想睇佢帶口罩戴帽一刻既片
冇既話其實雙方講乜都得

咁 唔通佢行到 一半消失咗?

01條片頭1-2分鐘有

戴晒帽同口罩其實係咪真係林生黎
白鴿係仆街，
但連登仔唔係信黑警多過白鴿黨下話

唔係話唔想信佢,但件事由一開始佢做既野都完全唔合理
咩沖涼食飯訓覺,醫生唔睇,警唔報,釘到第二日,都唔係正常人做法
再唔信警察都要去醫院掛

戴帽同口罩真係好奇怪仲要咁啱cam影唔到
早唔戴遲唔戴
唔明佢做咩要噉做

一定有～好快有埋佢上車落車片

可能入左去某間舖，出番黎就戴好哂野帽同口罩

都係果句，周街都CCTV影住，加埋八達通，無得呃架喇。

你笑得咁開心
卻不知無數港豬只係識分保皇同非保皇
無人可以獨善其身

嘩影到咁正

係 認口唔認冇佢符
但個勢已經全輸

玩到咁蠢有d懷疑係專登

如果佢係中共的人呢
極權政府會搵人扮反對自己係好平常的事

影埋既話可以判死刑啦

跟住叫人唔使驚一地兩檢
話泛民作故作砌支那生豬肉

影唔到捉佢嗰刻本身無事
唔認係自己呢吓現形

話去m記食包同沖涼洗衫果下已經知佢9up

共產黨自編自導狼來了
又可以洗白書店事件，又可以陷害白鴿黨

事實cctv真係唔係周街影住
條片已經有gap位

人頭細粒左少少望唔清
但如果係堅既
白鴿都真係玩出火

支共嘅算盤響曬
知道香港人睇人仆街最開心
連反共連登仔淨係識得笑笑笑
話唔定呢一個禮拜支共就可以全面控制社會輿論
以後再多十次銅鑼灣書店事件
都冇人會覺得係真
狼來了

咁撚蠢唔掛之得當年會畀司徒華利用

思裂真人版

31秒載口罩

又改咗啦

最抵死係揀日光日光 周圍都係cctv既旺角
好似有心做比人捉

唔係講緊信唔信邊個
但係個肥仔三番四次改口供 做埋d野又咁on9 仲要有晒cctv做環境證供
真係好難令人信服

link 都唔識貼

只可以講
支那式網上公審、未審先判文化已經落晒嚟
下次真係有人俾人拉走
一樣可以瞬返依招
法治全無

手殘

無耐就話
想件事盡快完結
去外國讀書 啲證物又洗埋

屌你老味李柱銘一早知呢個說法 點解咁都把唔到關

好似特登留底好多破綻咁，一個人講大話都唔會咁低手，起碼換過件衫，換過對鞋

真係諗唔明點解李柱銘呢D老油條都會上當
黨友講個信字 ?

呢條友衰過鑊 黨內都猜疑緊佢本身

我反而想知個傻尻背後既動機
而且av仲比人打完黎

民主黨一直都幫緊支共起高鐵開路嫁啦
當年高鐵撥款就係訓街卿剪布
而家就搵個爛頭卒出黎俾子彈支共
幫支共掃除一地兩檢嘅質疑
由始至終堅定不移賣香港

成班港豬，俾條假片你就信
做豬都要用下個腦呀

一個傻尻可以瓦解全香港民主派嘅公信力
支共何樂而不為?

唔怪得當年民主黨話支持回歸中國都有一大班人跟風去信，因為支持得泛民既智商都係低過60
依加有晒片d人都仲係繼續炒車唔悔改

改維機啲傻鳩係唔係覺得自己好風趣

仲未撞穿個頭？？

定係炒車撞到傻撚左

乜9都炒車，個撚個以為自己好撚醒
疑心咁大，咪俾土共撚狗咁撚囉

而當日陪同林子健開記者會的民主黨李柱銘、何俊仁及林卓廷，亦未能聯絡上。

岩呀最好冇疑心信個肥閪講野最好
唔好質疑呀，會激嬲共產黨

死於交通意外

做乜鳩

目的主要係做一地兩檢，如果係真，呢鑊好難打民意牌贏一地兩檢。

唔明連登仔有乜咁開心，玩到咁，準備一地兩檢通過都得。

好過你啊，對土共有利就信，無利就唔信
都痴9線

因為佢地
好落力煲撞車

好彩完全無理過呢單野

聽返佢分析其實好合理
最不解係點解咁草率開個記招

因為連登仔發洩咗私怨
香港生死存亡？wfc？

你睇下煲嗰啲人啲名先啦

好多五毛
條片擺明移花接木啦
已block

你係咪炒車炒到short 撚左
我淨係信個事實，而依加個事實擺在你眼前，你都仲要兜，咁我都冇野好講
不過咁又係既，撐得民主黨既質素都係咁上下

就算冇呢場大龍鳳一地兩檢都過硬啦 民意本來對政府黎講就wfc

屌佢老母，全香港人陪葬呀。
以後邊有人信林榮基，李波呢啲事情係真？
以民主黨呢啲賣港格，我覺得好大機會係專登

一早講過佢係鬼，冇一個中共既維穩人會表明自己身份囉on9, 即係又係幫中共做場戲啦屌佢老母

個班五毛出盡力發功

有本土，有獨派唔去支持走去撐泛民班賣港賊，真係唔知邊個痴尻線
不過算啦你依加炒到個頭咁，頭腦咁唔清醒既情況，我都係唔好乘人之危再講野激你

又唔係咁講，有民意撐，班共狗議員吠都可以大聲啲

鐵頭何心諗
上次我就俾人打到豬頭咁
你就得幾口釘
血都冇滴
公平咩

咁我又仲信得過鐵頭同馬丁係真心膠
跟得最貼個前ICAC應該爆得最金

依個問題最大呀，下次有嘅港獨俾人拉
七警再發生都可以冇人信㗎啦

大眾 尤其搖擺不定個班
由對一地兩檢疑惑 變到對民主派反感
社會輿論嘅大趨勢亦會因而變化
呢樣先緊要

樓上都仲有個話我對土共有利既就信

想睇林卓廷今次點解釋

其實我唔係好明點解啲人唔再相信泛民就等於會撐一地兩檢 明明兩件事

過幾日出嚟認話自己想老屈支共，就可以毀滅非建制派對大眾嘅公信力

中共，獲得1分

頭幾版全部信差佬
都唔知5毛定小學雞

呢頭放片放風 轉個頭就話拉咗人

前兩日好聲好氣分析又話人五毛
而家柒左人地估中左bin下c又五毛

班二元對立撚搵次自己用腦思考下得唔得

唔覺得民意對政府係wfc
唔係就唔駛成日搞假民意

都wfc㗎啦
依定香港太多蠢人仲信緊爭取大部分人支持
根本反抗從來都係少數人做嘅嘢
大部分只係匿係屋企
咩國家都係噉
最要提防係啲失敗主義撚
佢地最叻就係拎「大部分人都係港豬」嚟打擊士氣
其實幾多人係港豬根本冇影響，因為佢地唔會出手反對你，顧掂點帶多啲人付出仲好

傳真社都係共媒

exact7ly
不過咁太低莊
支共應該會叫佢去美國
然後就名正言順話其實係"外國勢力搞事"

從前有一個放羊的男孩每天都會帶羊兒到山上吃草。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裡想到了一個解悶的方法。

一天，他像往常一樣把羊兒帶到山上吃草。突然，他大喊「狼來啦！狼來啦！」但是山上除了他和羊在一塊兒就沒有任何動物在那兒經過了。

村民們信以為真，立刻把他們家的掃帚、木棍等等統統跑去山上把狼趕走。當他們到了山上後並沒有發現狼，倒是男孩在那捧腹大笑，邊說：

「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」

民主黨太on9了

真心似戴口罩上去叫雞

大部分人點諗根本唔係重點
睇返歷史所有反抗政府嘅事件
佢地一定知自己唔係主流㗎啦
但佢地知自己係要反抗，人地點睇wfc，人地又唔會出嚟阻止你
係政府先鍾意拎嚟講之嘛
大部分人坐享其成，根本唔洗理

民主狗抵撚死

睇咪我唔識字，上面邊句係同你講嘅一樣？
唔好咁低手

點會無關？
雨革教識我一樣野
香港要改變，只得一個方法，就係靠人多
下下幾十萬人去打，多人到警犬無法應付
港豬就正正令到呢個情況無法發生

民主黨賣香港唔係第一日既事

一鋪清你袋 可喜可賀

暫時主力反對一地兩檢係泛民，如果將泛民形象抹黑成功，可以減低佢地說服力，令中間大多數唔ＢＵＹ泛民講法，繼而偏向港共，咁到投票時，共狗唔駛驚民意反對，可以吠大聲撑港共。

一地兩檢，主要係法律問題，而社會大眾唔太ＣＡＲＥ。民意戰本身難打，要贏就要從恐懼心態，爭取民意支持。依家攪埋呢單野，變相叫人唔駛擔心，因為泛民提出既不可信。

蘋果班黃絲仲係一面倒撐林子健

咁可以點呀, 講大話嘅又係民主黨, 唔通依個時候仲要撐佢呀?

蘋果嚟架嘛

如果林子健真係鬼 後果真係不堪設想

楊岳橋 林榮基 李柱銘....全部幫過佢講野
仲有captv DDED 100毛 N咁多獨立媒網俾佢一野炒起

如果以切忌跟車太貼心態去諗
警方拎左咁多閉路唔行動
等到傳真社有片先行動
呢一點都有d 離奇

如果真係叻，可以上演一套計中計中計的話
真係不得了

其實7警已經全部保釋哂
法治重光

係所有非建制有關既野都炒起
基本上死得

2017年仲講緊二元對立 覺得泛民唔可信 唔代表就會buy政府嗰套 呢點正正就係本土派當初崛起嘅原因

本土派點解咁多後生嘅buy 就係因為大家都知泛民唔可靠同埋佢地嘅路線係錯 咁先至令後生仔慢慢轉移去激進派再到本土派 而唔會好似你所講咁會偏向港共

至於班建制派 佢地有冇民意支持都係大大聲撐港共啦

佢地開心無炒到車
而且笑人炒車緊要過一切

樓上有條戇鳩仲同人鬥早着先機
話自己一早就覺得條友可疑
幾撚威威你話

等泛民炒起件事先做野

終於可以見到鵪鶉黨下次立會選舉亡黨

無得唔撐。家陣又唔係叫你投民主黨。
作為一個本土撚，先至應該撐，如果今次係試水溫，下次就會發生响本土派嘅各位身上。
民主黨上層班友投哂共，最憎有人搞局添。

唔係咁柒呀大佬

ching，你太高估選民記憶力。

林子健

香港人要投聖人，太政治潔辟。

含淚投票嘅人真係多到你唔信 白鴿黨今時今日仲做到大黨真係唔知香港人前世做錯咩事

呢鋪好難攪，真亦假時假亦真。條友本身唔太可信，但又冇理由戇尻尻自殘打釘入大脾。話佢因私怨比人攪，又冇理由戆尻尻自己攪大件事。加上共匪有人力物力權力，製作ＣＣＴＶ片播出呃人，真係唔識分別。

最撚大鑊係下次真係有事就

真係唔撚明估唔到咁多人會咁諗
香港

當日有人心水清質疑單野有疑點就俾人屈係五毛 依家真相大白又話鳩人幸災樂禍

其實關注組已經算醒水，起碼大粒果班都冇將兩件事拉埋黎講，但係印象就係印象，個勢已經輸左。

可能有人因為巴塞賣尼馬而short左

呢個可能性幾大
當年搞民主黨 支聯會班人有好多前身都係 共產黨員黎

白鴿黨2010年做過咩黎大家心照

連登仔炒車密度同壞地鐵咁上下，冇用嫁喎

同感

社會大眾係二元分化，呢樣係事實，唔係你想唔係就唔係。

班共狗都驚票債票償，上次西環出盡飲奶力，得票率都要下跌，就知民意重要。共狗要聽話撐場，但如果可以，當然想有民意基礎下，大大聲吠去撐。

媒體/公眾人物 最著重公信力
今次俾人笑 下次就寧願唔出
今次如果真係全世界炒車 下次有同類事件發生
輿論就會細好多 中共做咩都得

如果今次真係中共係背後搞鬼 成個鋪排真係神級

有病就代表忍到痛咩
我以前唔小心俾釘書機釘過，未入哂，只係入小小，已經痛到仆街
玩自殘要玩到連釘兩行釘落底？

民主黨完成使命
將支共係香港捉人呢個話題由真變假

咪派幾個黨員陪下佢咪得
班老鬼出哂黎=all in
落台階都無埋

一鑊橋起香港人
以後支共喺香港做咩都冇人信

神鬼神馬咩
支那玩依啲玩咗好多年啦

真心影唔到樣都告得入？唔好蝦我無睇過法網群英喎

嘩屌咁佢係咪又錢俾人釘

不能認同更多 每個人都有個價 尤其呢類牆頭草隨時十萬八萬就搞得掂

利申 冇政見既人

冇得唔撐? 講大話都要撐? 唔使睇對錯是非?

支那玩左七八十年假新聞

神在等到幾乎所有言論都歸曬邊
連抽水創作都出曬
先放片出黎

講民意真係冇意思
dq都做得出
依家香港係真係睇煲本土煲到幾大
泛民嗰啲係和平時代玩嘅嘢

成件事何俊仁百早講明覺得唔妥
我估佢相信自己黨員被綁係真有其事
但係咪強力部門就有保留
佢係估唔到林子健夠膽旺角被綁都係假

我唔多相信係劇本
中共最忌被外國傳媒干涉而且又要面
呢件事發生時已經上左外國報紙
真相係點唔會再有外媒報導

下次再有林榮基 理性分析下
都知其實係林子健
無謂一陣炒錯車又被人笑

利申: 已預備好做順民
仲本乜鬼嘢土
我見大陸好人好者都唔會搞你
仲可以周圍去旅行！

咁姐係點呀

[#FF0000]睇完片繼續兜啦賣港共狗！！！[/#FF0000]

其實真相係點真係咁重要咩
要打擊一個人或者一個團體的公信力
從來都唔需要用真相
就算係假都好 只要有人信咪得

雖然我好想,
但我覺得林子健冇咁醒
識計中計中計
而家有D 擔心佢又入到去搵到LAN 線

Sad but true

冇咩問題格
你以為全香港都好似連登仔好似收錢噉睇炒車咩
大多數都係講完，「哦，原來係泛民俾人拉咗，警察又話佢係假嘅，之後泛民又話乜乜物物，唉，泛民係噉㗎啦」
會影響到好多嘢咩？我覺得係泛民會死快啲，但未至於關傳媒事

本土都元氣大傷啦, DQ晒, 又屈你暴動罪, 連當年反對新界東北發展示威者都要整到你不坐監不罷休為止

明題政府有意逐漸滅晒所有反對聲音

白頭佬 林子健 一個個以為係企香港個邊 都玩自爆

點解本土玩到分裂 香港人真係慘

好難想像呢班人政治經歷咁老到, 竟然無預先溝通
連快必都知條友痴痴地線既, 但無一個大佬知
呢班大佬幾失敗

香港人今次真係完敗

歐美玩咗幾百年政治有好多招啦
佢地學識嘅係「政治冷感」，唔會睇政客做啲咩，唔會因為噉而影響自己立場
但香港同台灣仲玩緊信政黨

仲有gPhone個班都唔放過
已經明刀明槍要消滅你班反對勢力

抵撚死呀

條友擺明係陰鳩香港人

低能, 民主派而家剩番唔多嘅籌碼其中一樣就係相對共產黨係正直, 唔會使橫手, 今次咁搞, 連依樣嘢都冇埋, 市民點解要支持你?

失敗主義功不可沒
日鳩日煲「香港冇得救」
「鍵國」都可以拎出嚟恥笑，我以為得支那先有
人地歐美玩政治係結集志同道合嘅人搞民運，唔會走去上網同人理論可唔可行
美國講同性婚姻已經係啦，人地先唔會去同你討論可唔可行，人地直接遊行，做宣傳

有得笑自己人好笑啦
所有本地本土人要受靶受罪啦

而家咁搞法2047應該可以提早到

我係叫你講大話
唔係叫你話比人知自己講大話

除左笑又可以做乜

唔打, 好難劃清界線
其實本土元氣唔係傷得好多
只係時代不利情況下 本土派既弱點暴露哂出黎

咁既然都打定輸數 咁唔洗唔開心啦
溝返個大陸妹定定驚囉

唔係笑，係無奈

亞洲同歐美政治嘅分別
香港人會用好多時間上網話人唔可行，笑人
但人地歐美有自己立場先唔會同你浪費時間上網討論
人地一嚟就搵個group，之後就組織力量，冇人會出嚟話打擊佢地士氣，因為人地文化係人地爭取自己權利，你可以反對，但你唔會去係為自己爭取緊權利時打擊自己士氣
根本講唔通，但香港同台灣有好多依啲事

無，溝大陸妹我唔會做，唯有慢慢等死
希望有命等到港豬訓醒嘅一日
我得番幾十年命，未必有命等到

之前咪問咗, 係咪大家明知佢講大話都要撐落去囉?

白鴿炒到咁
一見有機會攞政治光環就即刻衝出嚟搶，點知俾人過咗一棟

我真係唔care大唔大話
真又好，假又好，可以對抗中共咪得
掉轉咁諗，對家又care真假咩？

持平咁睇 條友d口供一時一樣
同埋比人釘到咁樣一定係去食野同返屋企沖涼訓教而唔係去醫院同報警喇
好難令人信佢wor

我都係睇完信佢係真

問題係, 佢講嘅係假, 你撐落去, 對家只會越拎越多證據出嚟, 你覺得冒唔冒得起依個風險? 啲人晌客觀証據面前會信你定係信証據?

大陸人比例愈黎愈多
時間愈後 愈少本土人喎
就算所有有義之士醒曬
投票都輸
唔係求醒而係求一件大事

我寧願信一隻臭雞都唔會信城管

咁無，真係等死
香港人唔係歷史上第一個滅亡嘅民族
亦唔會係最後一個
香港人好快就會被違忘
如同歷史上千千萬萬個滅亡嘅民族一樣
連名都無乜人講得出

咁咪不斷提出質疑
質疑對方的講法係咪正確冇疑點
質疑對方有冇加入自己主觀的元素
又或者話當時人受到中共精神上的打擊
導致佢係極驚恐的情況下的記憶有錯都唔奇
就算最後有確實證據係假都唔會有損失
反正我地又唔係公眾人物 d人又唔會認得我地
何況就算係假都好都冇理由幫敵人打擊自己掛

民主黨點駁呀

唔係話想唔信佢
亦相信如果有心部署好既，搵個人扮佢同做八達通記錄係唔難既

唔排除佢真係俾人打到呆撚左講野做野on99
亦都唔排除中共專登做樣on9野出黎等我地以為真係假
(李波事件已經得知佢要一個人消失係可以做到不留痕跡)

淨係知道日後個餘波會好撚大鑊 真係一鋪清你袋

我雖然愛國，但不會盲愛黨。
你話國安做野，香港的確係有，也唔支持。
不過柒到咁明顯，屌你咩敵人o既敵人係朋友，咁撚on9 係癈柴先會信，咩叫豬一樣的隊友呀

喂, 咁而家係自己人講大話喎, 咁去撥亂返正都叫"幫敵人打擊自己"? 即係敵人嘅敵人做咩都係啱, 我地都要盲撐?

佢地一係蠢一係唔明政治宣傳係點玩
當撈侵好多嘢都係假，但人地靠個意識形態拎到一半人支持
假又點？捉到人撞車自high嘅只有你自己，有更加多嘅人係信個意識形態
政治唔係玩辯論，更加現實嘅係你啱都好都唔代表你有力量。成日話廢老乜港豬物，人地本身係冇力量，佢地唔會出嚟阻止你，製造力量畀佢地嘅係啲「打手」同「蠢人」，係失敗主義撚

認真 如果佢無精神病紀錄 我會死撐信佢 最少無位俾人入
而家最大問題係 都唔知佢邊part真假

死撐冇後果
最主要係你死撐嘅原因係唔信支那已經好夠
依家後真相年代，講嘅係你嘅意識形態，唔係你幾有獨立思考、幾有批判思維
冇人會記住你個名捉你撞過車
但有人會記得你講過你唔信支那

民主黨又出左個二五仔
成功製造出[反對派係精神病]呢個印象
抹黑晒所有反對勢力

利申: 無炒車

泛民吊老母

亨利分析得好準

係我的角度唔係要撐佢
而係要點樣用呢件事攻擊對手

撥亂反正係冇錯
但係如果撥亂反正會幫敵人建立一個好的形象
咁對我地黎講係咪好事呢
即係拎李波單野黎講
而家大家都信佢係比中共捉走
佢點慘點委屈
但最後你掌握到證據證明佢係講大話
唔通你又撥亂反正爆佢大獲

香港人政治思維仲停留係上一代嘅「信同一個政黨嘅所有立場」而唔係歐美依家嘅「信有同一個立場嘅所有政黨」
冇人care你有冇撞車，冇人識你
問題係點樣煲個意識形態
信林子健意識形態好簡單，唔信支那
林子健係假可唔可以令人信支那？依個推論係冇可能個喎
受影響最多都係啲廢老同師奶，依受影響只會係啲選票，啫係可以dq本土派嗰個活動呢
對唔信支那嘅意識形態其實影響唔大
最要提防係失敗主義撚，佢地係時候會出嚟話啲「港豬」因為依啲事件信政府，所以香港冇得救
根本冇依回事

係個人表現同政治思想嘅分別
連登（以至全香港）好多都係以個人表現為中心，覺得自己有咩批判思考、點樣脫俗，總之要表現自己
但歐美依家政客都玩緊操控市民輿論，啫係政治思想為主，不惜製造假新聞又好、抹黑又好、選擇性報導又好。
而香港本土派少玩依啲，但我見到本民前fb都有玩少少，立場主導，對好多嘅share料都有意見嘅，但我知依啲係政治宣傳，內容係咩唔根本唔重要。最極端就係藍屍嗰啲，佢地好識玩，完全係歐美嗰套。
本土派太有自我表現嘅心態，唔識政治係點。難聽啲講，我寧願講十萬個大話抹黑支那， 呃啲細路入本土派，都唔要講十句持平嘅說話要細路自己分析。
政府唔會講真相嚟洗細路腦，噉點解我地要咁天真要講真相俾佢地聽？

共狗今次高章 一箭三鵰 一獲就收聞屎黨皮 拎埋一地兩檢民意 仲幫埋書店洗底

哈 白鴿黨仆街喇

簡單黎講就係鍾意笑人炒車
但自己就永遠企到好後
後到點呢
就係後到永遠唔會有人再追求呢件事的真相 唔會再有新的事實報導出黎
就會開口講野討論呢個點點點 果個點點點
有種人就直頭永遠唔會表達自己的諗法
咁就永遠都唔會炒車啦

其實連登仔一早就睇得出中共用咩手法啦
不外乎係人格謀殺 抺黑等等
但又好似好抗拒用呢種手法攻擊敵人

咁就完美解釋成件事 毒撚嘅ff玩大左

鐵頭何自己都唔信 戴撚哂頭盔

一齊食個宵咪算鳩數囉 到時

False flag

岩呀

如果單野係真 咁就恐怖 加上一地兩檢
第時有機會輪到網上面講過一句反共說話嘅你同我
不過其實
至少 林榮基同劉進圖事件已經一定係真

個人而言 如果單野係假
就覺得林子健可能有精神分裂症
佢心中一直以為有人捉佢 釘佢腳
其實係分裂嘅另一個佢做

又話者係恐懼被共狗捉
唔想翻上上面送美斯簽名比劉霞

似驚比人滅口，民主黨已經縮左

就算我憎支那但一開始覺得成件事好鬼

第一民主黨
第二要捉你就九成書局咁。點會第二放
第三 支那要教訓 出錢已經有人接

條友收水幫支那推鳩鐵 等反對派誠信破產就真

你咪就係佢所講 要提防的失敗主義者
唔試過又點知呢
我覺得考慮做唔做一件事的時候
只要做好過唔做已經有理由去做
相反 如果唔做好過做咁當然唔做啦

成件事咁柒
比我都縮啦

跟車太貼個班柒頭啦
你地實話條片個個唔係林子健啦
民主黨都信
證明港豬永遠唔會進步

Sor 律師最緊要信client 真相等黑警查

今次俾全香港笑柒民主派

反間計

狗官講大話又唔見你話跟車太貼

依個機會都大 特別係民主黨根本就係建制b隊 共產黨洗鬼用咁大大力物力捉個咁既不知名人物咩

特別依家講緊一地兩檢 冇啦啦引爆對支那無著數 唯一解釋就係林子健係鬼

唔好話黃屍豬 cc台大把手足都

咁至少林榮基單野珍珠都冇咁真

有咩疑點梗係懷疑咗中共先

一直都抱住懷疑嘅心態，但係依單嘢明明可以利用黎炒返起李波單嘢，話知佢係真定假，炒返起嘅時候都已經無人再理，係真咪當加分，係假就直接剩係講李波，不過錯失晒時機已經。。

真係好撚廢民主黨，就算係咪編劇都好啦，你係咪都整理下，編排下先報警啦！宜家比位人入，真係世界級廢

一句講晒...係咪因爲尼馬轉會受唔住刺激所以搞壇咁嘅嘢

話我事後孔明都係咁話架啦
又美斯又劉霞咁，都估到呢條友奇撚怪怪咁架啦

好多5毛

疤都係神神化化9下9下架啦

周圍都有cctv仲玩咁大
條友肯定比人揸左好多把柄

依條友原來係地下黨員

轟隆

巴：印撚左波衫呀

哇，屌你正呀喂

花生仲好食過咩咁

真係有妄想症咩？？
佢抑鬱症咋喎

差佬收收埋埋d料話調查，本身諗住等晒斑泛民出洋相，點知畀傳真社報導出來，唔玩就拉人

似了

屌 想點呀

同老共玩手段 未夠班

有時真係忍唔任笑㗎

集體炒車

成單野胡志偉最醒，離哂身

車已炒

係錯既一步定係 fucking right 既一步.....係一線之差...

依個黨賣香港就不嬲知.........如果今次累炒車後，d不嬲藍絲既會有萬年理由屌d黃絲.......黃絲以後見到虜人事件都唔出聲啦.....連獨派都要保持2秒距離.....

出黎既效果係再有依d事件都將會無人討論......或者一面倒話係作故仔.....所以依次事件我覺得係好「成功」

算啦，連傳真社都兜唔到，及早回頭啦

香港人又輸啦

無論係 收錢 定 真心膠

睇得到共產黨屌打香港人

如果呢單真係假既話,以後有真既都無人信。
我就唔明有咩野好笑,班人真心信會燒唔到自己?

My香港

今次爆係傳真社，真係吹脹

元老李柱銘

仲有班人話差佬老屈，港豬真係無得救。

拼音狗

楊岳橋去咗邊？

居然冇人問熱狗去咗邊

標籤主角為精神病人/極少數人
正宗維穩伎倆

俾得起錢，唔好話廿一口，二百一十口都有人肯釘,香港人係咪天真到咁呀

我諗起星爺片入面啲特異功能

其實落少少藥就已經唔會痛
驚驗到藥物反應飲醉就OK

都係繼續安全駕駛先

垃圾

點解仲有咁多連登仔話民建聯b隊俾林子健過咗一棟。
根本成班黨員收晒order做足成場戲。
乜你哋會覺得，白鴿滅黨，班“黨友”會覺得可惜？
件事一開始，已經講咗任何同民建聯B隊有關嘅事，都要睇清楚先。結果都係成班炒車。

蘋果facebook班柒頭仲兜緊，呢班真係要mark低黎鞭屍

有無諗過個林子健係老共臥底，等人對泛民失信心？講真佢講嘅野勁多疑點，最on9係佢話俾人打完仲唔去醫院，而係食兩個包再返屋企沖涼洗衫，一個正常人會唔會咁做？

炒車了

屌 呢單嘢咁搞 之後真係有起事上嚟 無人再會信

會唔會為補選做定準備
掣追下輿論等禮義簾拎返d位

以後民主黨拉票話自己堅定可信嗰陣
應該會俾肥仔幅相洗版

堅定可信民主黨黨友又嚟賣香港

一早講左，民主黨，賣香港
建制點會俾人搞？

製造

無論今次係咪中共既陰謀都好,都係衰在民主黨夠死蠹
係民主黨自己策劃既話,成件事錯漏百出,冇諗過CCTV既問題?
係中共搞出黎既話,民主黨又完全冇查證過件事,唔知頭唔知路就信哂條友講野

即係胡志偉都明哲保身，保持安全距離囉

個ICAC 查開案都7左，唔怪得知ICAC都唔要佢。

咁都中招，泛民唔死都冇用啦

都唔知班人笑乜，我就笑唔出喇
依頭講一地兩檢，嗰頭爆單咁嘅嘢
連洗頭艇所謂最大張嘅王牌都一嘢俾人收皮

不特只，你估個個會分乜黨乜黨咩
下次就算真係有人放飯時間喺街度夾人走都只會話係假
再延伸落去，
港共會再講埋黑警啲乜柒「投訴」都係假嘅，
全部都係反對派屈佢哋

講到好似啲其他人被人抄車唔撚關你事咁
屌！咪又係同啲人講政治影響唔到我咪差唔多

希望咁多位連登仔早日走出炒車陰影

無計架喎
白鴿攞咗民主排頭廿幾年

但成個黨除咗李柱銘之外唔係白痴，鹹濕，反骨就係白痴鹹濕加反骨
最慘一到選舉，成班港豬好似俾共產黨洗晒腦咁，自動自覺投番班撚屌轉頭
狙擊民主黨，拆大台，點做都無撚用

係無奈架啦，而家唯有睇住班契弟點樣搞死民主個名之後，睇下我地有冇得絕處逢生囉。

成件事都係收order做，包括民黨主好似柒咗呢part
大家真係以為民建B隊呢個朵只係講下笑？

今次就真係老師又中啦

民主黨呢舖真係柒到出煙

民主黨搵日唔係賣港得唔得?

我估佢個心態係
做大佬，梗係信兄弟架
仲要個兄弟而家自稱被支共啲人SM喎
咁大件事梗係要講出嚟先啦

但問題，係，佢班手足，有，99%，都係，白痴鹹濕加反骨呢，

老實講 民主黨一直無政治手段
唔比中共奸的話無得玩落去
呢獲政治炸彈一爆就係咁先

照道理班私怨撚留晒係高登，咁依家笑呢班，九成九係五毛

就算世事都被佢地看透，單野後果，絕對會影響之後一地兩檢抗議，我都笑唔出

白鴿幾時都係賣香港

民煮黨最叻割

點解民主黨咁多中年雞蟲毒撚樣

我比較想知點解傳真社會早過黑警有cctv

民主黨最錯係養呢條肥仔，開記招無問題，但應該先報警入醫院。

比例代表制一定係一泛民一建制啦

民主黨今次搞死香港，千古罪人無得走，咁大件事唔查清楚就煲大佢，班人做咁耐人都咁無腦真係嘥氣

仲得閒喺度話好彩保持安全距離
如果單單嘢都怕信錯人柒咗嘅就唔出出聲嘅就真係共產黨最開心喇
一開頭連警署都出到嚟煞有介事咁話不容境外人士喺香港做嘢就足以令我哋估錯啦，唔通以後有咩風聲都唔作推斷咩

雲海出左陰謀論post 未

我覺得
單野係假的
目標係要掩護下次搞獨派果陣,無人信佢地

有人被人昆到，有人冇比人昆到
呢d咪叫高下立見lor

係咪收左錢做場戲？
等以後有人被失蹤禁錮都冇人會再信？

如果林生係鬼都好恐怖

叻就係叻在放D片有疑點囉，到時又幫至蟈家洗底吸飛，又可以告唔撚入，Perfect！！！

養狗千日用在一招，賣港共狗支徒華同毛主席終於係地獄老懷安慰矣！！！

叫雞黨成員叫完雞唔比錢比鳳姐教訓，就老屈強力部門

民主黨策劃呢件事就唔可能架啦，要講大話無理由講個咁多破綻嘅大話
至於民主黨無查清楚就開記者會，可能係黨員之間靠個信字，又無cctv片可以查，仲要見住成班釘，仲有邊個敢話假
就算有懷疑都當真先，av仁個日都費事講咁多啦

根本由頭到尾都係局
而家冇人信有強力部門，冇人信有人會比人夾返大陸傢喇

Agger

回帶

會唔會條友已經係俾人收買咗屈返民主黨轉頭

有人睇得起佢都叫神奇啦
擺明想

做政客做到咁唔謹慎，爭取民主靠佢地真係死得

一定係特工捉左佢上車，有個特工除哂佢d衫褲著扮林子健繼續行街

屌你老母林子健

俾人打到豬頭咁嘅鐵頭何都話有古怪，佢係俾人做方面我相信夠哂經驗

成班友話佢俾人打傻左

走去信個有精神病嘅

係廢咗李波事件
一地兩檢民主派講李波，非民主派就拎林子健還擊

又幾撚似

建制2.0真係用心良苦，玩多一兩次，以後有人被夾走都會被當做戲

我就唔信香港人會咁快狼來了
今次都係太多疑點先咁多人唔信姐

共產黨
民主黨
你覺得有分別咩？

唔怪得之民主黨最鍾意話人係鬼啦, 原來入面真係有鬼

個肥仔係司徒華親兵，咁計法司徒華....

大家一下咁信黑警判斷又係好好笑既事

唔信黑警都可以信自己對眼同個腦既

好彩無理過單野

諗都諗到係中共手段 搵傻鳩出黎 做臭黃絲個朵

一大班親中廢老已經呱呱叫啦
加上警察做野，要話以後果啲都係假有幾難
唔係諗住啲黑警會幫香港人嘛？

唔洗計，屍屠華不嬲都係共諜

民主黨玩撚完

我都想做五毛呀各位巴打絲打 有冇門路

個肥仔咁ON9都有人信
如果繼續用雨傘果D非黑即白既思考模式做人
只會繼續撞車
我信中共呢D野會KEEP住發生...但呢壇野真係有少少思考都唔會信...
停留同溫層太耐會影響判斷

民主黨又幫支那開條直路出黎
好波

光天白日係砵蘭街到比人夾無人睇到同報驚
無cctv 影到 無車cam影到
Btw, 多撚謝民主黨喎
呢鑊真係狼來了
可以轉移一下西九同時又可以比建制之後無限放大呢單野

睇comment真係精撚彩

爽

分分鐘25仔
AV仁都誤信左佢
今次滅黨啦

原來連登都幾多五毛

關鍵時刻賣香港

好多人踩油踩好盡

我都係觀望下先

中國香港萬歲！

仲夠膽兜

今朝飲茶班藍絲已經講緊林榮基單野都係佢自己吹出黎
應該拉埋佢啦

不嬲都未審先判架啦 連登高登都係 唔係點會咁多人炒車呀之前咁多單

條友仲要係白鴿創黨元老

暫時覺得最有可能解釋係佢有精神病，但無睇醫生

不如話，承認玩政治手段真係匪共高好多班

民主派可以收皮了

奇就奇在何俊仁同李柱銘兩個咁有經驗既老鬼都陪佢癲

一地兩檢暢通無阻

抵死，死黃絲，死飯民。俾天收

合理化 一地兩檢

鬼到咁

幾年後咪又做第一大黨 , 唔好on9 啦你地

比陳雲撞中

黑警俾假口供有無拉過一個？

問題係點解帶口罩
係佢死蠢到帶個口罩以為人地唔認得佢
定係已經有人扮佢，帶個口罩遮住佢個歪嘴

如果單野係條友吹出黎
共產黨依招高
收埋條友就收泛民皮 又可以過一地兩檢

利申都係唔好跟車太貼

有無諗過cctv可以係假，俾中共刪剪過？

成件事明顯係劇本，如果中共唔想你搞大件事，你估個肥佬仲可唔可以咁高調開記招及報警？記唔記得李波太太報左警都要去消案？林榮基幾難先撇得甩啲國保？

個肥佬講嘅野有好多疑點，但你一講班港豬就話你係五毛

是其是 非其非

一開始都唔覺單野似中共做 我一直都開口自編自導
冇睇佢份人
傷口唔係咁 釘得耐會腫得好緊要
仲有差佬以前都識電話薄打人啦 點會留傷勢畀你睇到

唔好咁癲啦好冇
我簡單問一句 條友有乜價值要搞大龍鳳？

老實講 一地兩檢同呢單關係唔大 應該咁講港豬要拎香港人分開黎睇

港豬黃絲係on9，所以炒晒車

但連登仔何常唔係？成個post主流，除咗笑鳩黃絲之外，就係話白鴿抵死，信錯肥仔，俾老共又冼多鑊，等滅黨等等呢類睇法，講成白鴿係被動，係蠢。

成個連登得幾個人會諗，成件事係白鴿收咗主子order，主動咁做，主動去做出呢個結果，去引發公安拉人全部係假？

民建聯b隊唔係恥笑，係事實。

民建聯工聯會做嘅柒事唔夠多咩？有無滅黨？而家B隊只係行返舊路跟order做。唔單止黃絲幫佢護航，大部份自命激進連登仔都幫手御，白鴿“中伏”抵撚死。

究竟“邊個”中伏？

多撚謝民主黨

其實成件事個所謂受害者講d野同d所謂證據都奇撚怪怪

流出d所謂畫面直情唔似一個比人威脅緊咁

但出黎講野又真撚誠咁係度話咩驚老母擔心，今日比黑警上門拉人咪又係驚動老母

今日香港周街CAM，根本一個正常人都知講完好大機會比人查倒，真係咁值得玩膠做共匪隻狗???

由睇中共點炒起6個議員就知道中共玩政治係神級
同中共鬥真係深耕細作好過，硬碰係唔掂

凌晨三點鳩吹個記者會乜料都無，又趕得切截稿印紙，PPRB個種政治部翻生味濃到呢

當日我話有疑點 就俾人話五毛 真係慘

話自己有精神病就搞掂

進可攻，退可守

高調拉人是常識吧
反正納稅人埋單

好明顯民主黨堅定賣港

搵條二打六出黎同中共做場大龍鳳
之後高調話俾中央跨境執法
再破綻多多俾人踢爆自導自演屈中共
咁以後就冇人信中共會跨境執法
全部都係老吹老作
高鐵跨境執法全部都係太過憂慮

yeah， 民主黨又拎一分

我都比班小學雞屈

繼續含淚投民主黨

成班5毛片都未睇就做判官。
上Now睇下條片,17:43仲全相行緊路.但下條片17:42就有條帽友帶口罩繼續行。
當你CCTV有時差,17:43行得咁自在,17:42條片做咩帶晒架餐。

家下林子健唔認有帶過帽同口罩,家下疑點就係度,邊個炒車仲未知

滅黨
咪同民協一樣

都係睇定d先 唔好跟車太貼住
如果真係苦肉計 點都會請人扮老笠
香港地 周街都天眼 冇理由白鴿唔知掛

最大疑點係釘住大脾食飯沖涼洗衫wo

好明顯，林好大機會係無間道

所以成日話連登低質囉
充滿小學雞假膠五毛
正經野唔講

仲成班廿幾個聯署添~一獲熟

可能性好多,單嘢表面睇落仲係好鬼。

根本呢單野唔只傷害到民主黨

政治事件上你仲信差佬?唔好玩啦

坦白講，我當初一聽都覺得唔似共匪手法，共匪一係就洗頭艇夾左你上去先慢慢搞你，安排好晒劇本，一係就只會搵中間人用言語兇你，再唔係就快閃式扑你頭或斬你，而家呢種手法唔太標準

正常人都唔會咁做

補選

大家冷靜d先
點解cctv內 個黑衣人(阿林生)只係相隔幾分鐘要帶口罩帶帽帶黑超
一日未有依段片曝光 我諗都唔應該跟車咁貼
(雖然近了 )

仲有人諗住用好多特務扮佢 條片好假之類
屌你老味搞咁大陣仗捉條柒碌 驚佢交美斯閃卡比劉霞?

炒到嘭嘭聲

屌你老母on9仔
你黎砍9我,砍唔撚死我,我就屌打你

唔報警，都去醫院拔釘丫
唔去醫院，都即刻去搵民主黨開會丫
反而截的返屋企沖涼洗衫，去老麥食包？

成班連登神探又斷鳩估準備炒車

林子健係咪內鬼
黑暗兵法—公子獻頭

我諗差唔多時候提出進行補選

民主黨: 我見大家討論一地兩檢個氣氛咁緊張, 拉我黨友出黎搞下笑唧

成年事最終得益者係邊個？
民主黨 賣香港從來都無錯

咁講,就算單嘢堅,係唔係國安做都未知

有時我會諗,香港如果無晒反對聲音,D本土維穩派仲邊有生存價值

真係未必，同之前手法完全唔同

根本所謂左膠、民主回歸派同講獨都係一撚樣架啦

早日清醒，自己為自己未來做野好過啦

做得大陸特務,邊有傻人
點會係旺角鬧市捉人?

大家會反問如果要自編自導,點會係旺角先?
因為傻嗰個係林子健囉, 畀人釘完仲喺M記食包

車毀人亡

前面已經提過
咁撚勁個特務 佈好晒局 又假扮佢 又學佢行路 又識偷位
屌你老味咁醒光天化日走去旺角捉人

點睇時事台大佬話係五毛屈林子健

而家有無影倒佢戴口罩果幕？

走埋最後一步肥仔自殺，咁就完劇本

有利益，你叫佢賓周走去入珠都得啦

記住
民主黨係建制狗

白水唔小心中左⁠⁠⁠⁠

其實有咩理由撈咗咁政治

連保留證據咁基本既野都唔識???

香港除左
社民連（初期）
人民力量（初期）
黃毓民 之外
全部都係建制派

從來都冇人話過支持民主就唔可以係建制
只要承認共產黨政權既合法性
或者基本法既合法同凌駕性
無論爭取啲咩都好
都係制度內改革
一樣係建制派

林叫雞比人捉痛腳
再迫佢做大龍鳳囉

又炒...

仲要沖涼洗衫

係咪都唔理架啦
搞咁大壇野做乜

一早都估佢係自編自導

林子健自己就話習近平權鬥下要搞佢
表面就話中共要搶走佢張美斯閃卡

雲海：

政治不嬲都冇邏輯性，亦都非常恐怖！近日事件有人認為係想製造狼來了感覺，以後中共跨境執法或者跨境暴力就冇人會相信或者麻木！ 香港人麻木咗㗎啦！幾年前大陸派人嚟香港要暗殺李柱銘，法庭都審完㗎啦！冇人記得咋嘛！而我好相信係有強力部門跨境擄走林榮基！仲有李波以及幾個銅鑼灣書店嘅職員呢？！仲有一個大陸富商肖建華可以被強力部門喺中環六星四季酒店大堂直接擄走！閉路電視喺曬度！保安局睇曬㗎！唔通係假㗎！所以唔使做呢場大龍鳳，香港人都已經麻木咗㗎啦！ 莫講話跨境執法呀，一地兩檢都唔會關佢哋事！修改議事規則又唔關佢哋事！用曬啲儲備亦都唔關佢哋事！ 客觀嚟睇，成個地球發生任何事都唔關香港人事㗎啦！最重要係麥樂雞減價嘛！
ps. 係前世未食過雞！定係好鍾意染紅中資香港麥記！ 睇住大美國文化統治全中國飲食市場，都幾諷刺㗎！

呢件肥撚咩人黎

idk why, 張圖 show 出黎, 好多 detail 位講到明9係兩個人

上庭幫佢做答辯人囉

笑撚左,講野口吻成個小領袖咁喎

睇錯林子善

諗返轉頭，唔怪得何俊仁講嘢咁保守啦，係咪連佢都半信半疑

咁你咁撚叻咁撚醒，推斷到共產黨背後想點撚樣
咁之後呢？下一步呢？

你地班左膠夠閪膽推倒佢個極權政權咩屌你老母

警方拉佢就係因為搵到呢條片，
唔係傳真社果條，當然係警方冇公開

最重要係上車走人既片

佢個陣開記招都講半信半疑 不過都冇用

我開頭都以為係堅

好撚心班柒頭炒晒車都仲黎拎尾彩叫人唔好開心住

之後再真係中共做呢d野都無人信都中係因為你班黃豬咋
未搞清楚就衝出黎又話係特務

同班藍絲一樣係咪都外國勢力有咩分別

似

依啲野其實無人搞得清楚
依家話林係鬼 好地地佢點會做鬼？
一樣無人知
背後一樣可以係中共搞事
一樣可以未審先判話係叫雞/收左錢

件事發生果陣社會輿論係企林果邊
你唔通叫非建制唔出聲？100毛唔抽水？
但今次非建制槍口至少一致對外
如果之後同樣情況
又真係中共捉人 結果無人信
咁係香港人無得救既問題
狼來了一次炒車 到第二次真係滅村

鐵頭何都醒

應該係林卓廷以為拎左張好牌要開pc

應該check佢精神狀態

到時到候，香港人又會含淚投票投市屎黨

香港金魚記憶

火月一木戈

無跟得好足，想問下林子健屋企人有無露過面

有無人總結成件事係點？

[#FF0000]CU神學從來收人就真正"匪夷所思"，好多無厘頭冇乜學歷都收，當年我90年代所見已經好撚多都係左膠大中狗共狗，似精神病人，Spy多過學生囉！！！[/#FF0000]

本身民主黨存在就係錯

條肥撚會唔會要坐監

浪費警力?

高登神探上線啦

黑鮑都啦使坐啦

我買到尾大龍鳳告唔入，因為今次共狗精就精在做到D片有缺陷！！！

其實係咪有人成日叫雞,
有人知道就係雞竇捕佢,
睇吓佢敢唔敢話叫雞時俾人dup,
保險計仲搵定個身形似佢既人,
迷暈咗佢之後著佢d 衫遊街
結果條友唔憤氣都係報警 但老吹買波鞋
利申：純屬虛構

所以假都要死撐

無罪推定原則（英語：presumption of innocence[1][2]），意指一個人在法院上應該先被假定為無罪，除非被證實及判決有罪。在許多國家的刑事訴訟中，無罪推定原則是所有被告都享有的法定權利，也是聯合國國際公約確認和保護的基本人權。在這個原則下，提起公訴的檢察官應負起舉證責任，應負責收集足夠的可靠證據，以證明被告在事實上的確有罪；而若法院要判被告有罪，則所使用的證據必須符合法律限制，而且超越合理懷疑。

林子健於下午約4時50分，由警員帶上警車離開紅磡警署，前往西九龍警察總部。其間林坐在車尾中間位置，雙手被鎖上手銬，亦沒有戴上頭套，任由傳媒拍攝其容貌。

大家千萬唔可以笑,只要我地唔笑件事就會變成真架啦

成件事最開心係美斯

仲兜

民主黨內部宜家應該散洒，要搵緊人做代罪羔羊

呢個point琴晚已經駁左幾十次
仲可以有扮醒翻炒

浪費勁力!!
知唔知一個新手要幾錢
老手係幾貴!!

警犬做唔做嘢都係出咁多糧架啦

隻腳一撚樣

幾時告埋英皇同黑鮑？

由佢話要送美斯簽命開始已經係一個局
未發生前真係識佢老鼠，跟住一上位就即刻搞單咁既野

其實係曉波朋友野渡搵支記幫手，再搵林子健寫信

如果真係老作 條友咁做有咩陰謀

今次民主黨大獲啦 方像份人好小器架
不如話林生係啊爺派黎卧底 整9人